點先食到村童囡囡?

晚晚係樓下浦
有好多都幾得
不過點入手好

邊撚個負皮

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

驚比人打
村童隨時吹雞打柒我

不過囡囡質素幾正
有個可撚大波

你咪john佢地

做大佬 d女任食